# README #

상점들의 할인 정보 등을 사용자에게 알려주는 위치기반 O2O 서비스 Hybrid App의 Server side source입니다.

### 사용 기술 ###
* Back End 
>Server : Node.JS (v.6.x), 
>DB : MongoDB (v.3.x)
 
* Front End 
>Angular (v.4.x), 
>Ionic (v.3.x)


### 기능 설명 ###

* Google map API를 이용하여 사용자의 위치를 실시간으로 알려주고 그 반경에 따라 DB에 저장되어 있는 상점들의 정보를 보여줍니다.
* DB에 인덱싱되어 있는 상점들을 빠르게 검색하고 DB에 있는 정보들로 자동완성 검색을 할 수 있습니다.
* 상점은 메뉴, 할인 정보 등을 업데이트 할 수 있습니다.
* 회원가입과 로그인 없이 사용자의 모바일 정보로만 DB에 User 정보를 저장하여 부담없이 사용할 수 있게 하였습니다.
* 상점들의 할인 또는 메뉴 등에 대한 사용자 평가는 해시 키워드로 분류되고 인덱싱되어 DB에 저장되어서 그 평가 키워드로도 빠르게 검색을 할 수 있습니다.
